點解有啲男人咁中意噴香水？

又唔係真係香 上到車成身臭咁坐埋黎

因為本身臭？

發姣

韓國個d男人都會噴

男人香水真係冇隻香
反而覺得件衫陣柔順劑味仲加分